住公屋，成日傳來臭煙味。。。

成日聞住個人好唔精神。。。😭

叫你屋企人唔好食煙咪得。

成家人都係non-smoker。

屌 我都係 個窗成日有陣煙味傳入間屋到

咁無計，我住緊山頂獨立屋，都成日有臭煙味傳來,成家人都係non-smoker

I know yr feel bro

你威。

就黎肺癌

公屋有時會樓下窗邊條友食煙傳到樓上成屋味

係，想爆粗叫佢行遠啲食。

食得咸魚抵得渴

證明階級無助解決呢個問題

公屋地方係咁

咪私了條廢老 lor

same here

冇架啦 佢係佢屋企食都阻唔到佢
加上都搵唔到確實係邊一戶人 ，閂窗死頂啦

每次聞到就大嗌話食煙可引致陽痿
包保即刻縮一縮

根本都唔知邊個喺邊度食。。。😓

悲但真。

Easy la

私了曬咪ok

還掂都係自私藍絲廢老